會返大陸既入黎睇下

以下為親身經歷
經落馬洲返香港
平時一時時會有check背囊
但今日返落黎果陣（未過大陸關）
已經比人捉住查背囊同要求睇手機相簿
亦有登記回鄉證number
好似係專捉青年 我2x歲
係我隔離果個2x-3x歲都一齊check

有冇惡鳩你

錦又無 但問佢點解要check相簿果時就話係例行
明明之前check錦多次都無check手機
比完佢睇 佢話合作咪幾好
睇黎之前都好多人問9佢

你有冇著咩衫咁
個個都check佢咪好撚忙?

似睇年齡捉 我唔係著黑衫
平時check背囊都係兩個關口之間
比人拉去豬肉枱先check
今日未過關check 似係警察多過關口d人

睇佢本簿都記左好多人
只係今日都見佢最少滿哂兩頁紙

［文宣唔該］罷工冇人理？屌港豬之餘，唔該望下工聯會騎劫左幾多個工會

咁你手機有冇任何示威相?

今日出入羅湖無事

我手機無 之前聽過人會check
無諗到錦岩到我

番入大陸境內嚴格咗好多。
正正常常咁過機時，登錄樣和指紋確認後遲遲唔開閘，叫職員幫手話我俾人調查，然後入去一間房審查，莫名其妙咁等咗10分鐘，然後有人問你有冇去過外國旅行/留學/工作，例如美國英國日本台灣。。。

如果有 都唔知會唔會比人捉入黑房

果個應該係警察黎 專等香港人過關前黎check

求互推
[抛磚引玉] 所有連登軍師, 文宣入, (好認真!!)

收埋本身部電話
用另一部得唔得
佢地唔會用金屬探測器掛

不要說「推」，試着説「8月5號齊罷工」

範例：

你過咩關？羅湖？

p 牌狗收皮啦 係到亂up
岩岩過關 乜事都無

你冇事唔代表其他人人冇事
我深圳灣過一樣比人check 係警察特登間左個位出黎